覺唔覺d人亂咁批評以前既人好冇口德？

成日聽到有人屌秦始皇 希特拉 毛澤東
好心佢地積下口德啦 人地都死左啦

歷史學家真係好冇口德

偷偷地擺低件腐皮走左去個個一定好冇口德

又一件 好冇口德

屌你老母積下口德啦
開個咁嘅post

對唔住囉
我屌緊班冇口德嘅人炸

支持積口德

班冇口德嘅歷史學家有好多都死左啦 樓主你咁樣屌人好冇口德

係喎 死啦扣曬口德換唔到貼紙啦

都叫咗你積多d口德，我儲夠貼紙換易潔鑊啦

覺
人都死咗啦
已經得到應有嘅懲罰